請大家撐住！

我知道大家都好傷心
又走左個同伴
無力感好重
無論做乜都無結果咁
但大家請記得錯既唔係我地！！
係龜縮政府！
多日黎都唔正面回應市民
釀成兩宗慘劇
黎緊仲要DSE放榜
面對學業同社會問題
希望大家都關心周圍同伴
話俾佢地知前路好難行！但你唔係自己一個！
成個香港都有人陪住你！
大家要珍惜生命
留命睇人仆街呀

我希望連登多啲正面post
唔好再放負